新疆，青海呢啲地方點解咁多人養狼

又唔係bb,咁大隻都唔會有人敢買啦
唔通養來食？又唔似喎

狗都狼純養出黎

味就係養來拍片囉